呢個係咪南半球

google 有冇呃我